แฮกเกอร์
วิดีโอ
พอร์ต
Windows
7
รัน
บน
LGGWatch
สำเร็จ
ใช้เวลา
บูต
นาน
3
ชั่วโมง
สัปดาห์
ที่แล้ว
ข่าว
ทดลอง
เอา
Windows
95
รัน
บน
AppleWatch
คราวนี้
ผู้ใช้
งาน
YouTube
ชื่อ
HackingJules
ทดลอง
ทำ
เปลี่ยน
ระบบปฏิบัติการ
Windows
7
ใช้
งาน
บน
LGGWatch
ดังกล่าว
ดู
ท้าย
ข่าว
Windows
7
สามารถ
บูต
ใช้
BochsEmulator
บน
Android
sideload
ติดตั้ง
Windows
7
สามารถ
ทำงาน
อย่างไรก็ตาม
ขั้นตอน
บูต
สู่
Windows
7
กิน
เวลา
ยาวนาน
3
ชั่วโมง
ระยะ
เวลา
ยาวนาน
ใช้
งาน
จริง
ครับ
ใคร
นาฬิกา
รุ่น
ลอง
ใช้
สามารถ
ดู
ขั้นตอน
ที่มา
ครับ
ที่มา
TheVerge
Topics

Windows
7
AndroidWearHackingWindowsWearableComputing

